台灣人全面覺醒屌到黑人老婆反哂皮

台獨不遠了

12.9抗疫三罷
罷工喇香港人
大人肯罷工
細路使乜衝

小S大S范范衝出黎柒
呢d時勢出少句聲就當幫忙啦

台灣人真係醒曬

台灣藝人仲想買兩邊聽仆街

咁撚愛國 返大陸住啦

台灣政府 應該比一百幾十萬個口罩
佢地班愛國藝人
送佢哋去武漢 湖北
一個一個咁派
派晒先好返台灣

返到台灣再隔離十四日

范范
一直覺得佢好靚, 估唔到係一個咁on9嘅賤貨